老衲將會用奇門八卦陣圍剿高登

攻克高登指日可待

閱

納 Dee 好嘢

唔係大高登共榮圈咩？

樓主好波

納dee使唔使開壇召風

食藥啦你

食返鍋狗肉壯大軍心先

奇門八卦陣用嚟圍剿還是用嚟防守

衲天擊殺

天氣越凍
老納越強大